其實支那真喺等爆煲

本身睇貿易戰都喺食花生，呢幾日識左個大陸朋友，佢都屌鳩個政府，好多大陸政府喺官官相衛。尤其是依家出生率過低，地方政府強逼年輕人生兩個小朋友（唔再喺一孩政策）
但大家都心水清，樓市咁樣根本一般市民負擔唔到，除非有父幹。所以好多人都喺生一個就算，但大陸生仔唔喺話生就生，喺要同政府申請「準生證」，之後政府會強逼你比個deposit喺佢地度，直到你生第二個先可以拎得返啲錢，但如果你生第三個，就罰錢。 依家比你生多個，但唔比你生三個呀
唔單止呢件事，之前政府想搞好空氣質素，強逼啲人禁燒煤，但重點喺，你要改政策，都要比啲其他配套人先得㗎，話禁就禁，理撚得你。之後有唔少人死喺寒冬。
講真，我就覺得侵侵趁早打鳩蝗國，等佢地啲人睇清現實先啦。厲害了我國

准生證幾on9，連可唔可以生仔都要上頭批准，真係動物都不如

甘撚不滿，唔移民去美國？

我覺得好奇怪，中國教育成功到令人民反省自己點解唔移民，而唔係諗反抗。如果中國人繼承咗一成毛澤東嘅反抗精神，中共一早就被推翻。

依家大部分中國人都過得好好，點解要反抗？點解要推翻中共？

我講緊想移民嗰d

甘你老母 廿一萬新會員

其實想移民個啲人追求緊啲乜，民主定自由？

係咁唔甘，我祝全家出入平安

哈

[img]圖片網址 [/img]

認住呢條自爆奶共五毛狗

反抗要死, 移民唔使死
支國入邊有錢果班身嬌肉貴貪生怕死既人
唔會同你搵命攞

如果有天災大飢荒果種有錢都無用的話
可能就會有D 機會既